---
date: '2021-01-11'
title: 'Docker更新容器'
tags: [docker]
---

当你部署你的应用程序，然后你想修复一个 bug，或者只是发布一个更新，会发生什么？

运行容器后，可以使用 docker ps 获取其 ID，然后使用 docker commit 从中为图像创建新标记：

```shell
docker commit <id> <username>/<imagename>:<tagname>
```

您还可以添加一条 changelog 消息，列出新版本中更改的内容：

```shell
docker commit --change "description" <id> <username>/<imagename>:<tagname>
```

## 更多
